就連台灣人都了解過部分香港人

香港做錯咩，點解要比支那收返